AGODA 騙局？？

池袋的2臥室公寓 - 400平方公尺/2間專用衛浴 ( Distinguished 2BDR TOKYO(2))公寓 agoda

600幾蚊一晚間屋咁大
係咪假
我見有得免費取消就book咗 跟住佢話line傾 奇奇怪怪..

Agoda唔係得酒店？點解要line傾

有agoda home㗎! 我就係覺得用line好怪 不過我都取消咗lu

未必

做屋主有時要儲Comments 唔為賺錢

我之前香港新樓3房2廁（樓價8位數字）都係極平租比人半年，儲到5星先去番市價俾人租

咁大間仲要係池袋會唔會有可能

應該都係呃你錢

同Agoda舉報啦，唔好再有其他人受害